Apple macbook好垃圾

岩岩安裝個更新

點知又佢要打 Apple id
又冇wifi
最後 係咁話not connect

大佬呀 你開返個機比我連好wifi先再打ok ma?

btw 有咩解決方法？

天才先識用

周圍都有wifi 電話都有得 tethering la

做咩成皮野買件垃圾返黎

五十文收

但係apple products就係俾設計俾弱智用㗎喎

可以唔入住

秒